\begin{problem}{Освоение планеты}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{1 секунда}{256 мегабайт}

На планету Тау Кита с Земли отправили экспедицию специально построенных планетоходов для исследования участка поверхности планеты. Этот участок представлен прямоугольным клеточным полем, в котором нет изолированных мест.

Планетоходы доставляются на планету одним посадочным модулем. Необходимо выбрать оптимальную точку посадки модуля, то есть такое место, от которого длина пути до максимально удаленной точки исследуемого участка является минимальной. Планетоходы по участку могут перемещаться только по вертикали и по горизонтали.

\InputFile
В первой строке заданы числа $N$, $M$ ($1 \leq N, M \leq 50$)~--- количество строк и столбцов клеточного поля. Строки и столбцы нумеруются, начиная с нуля.
В последующих $N$ строках записаны по $M$ чисел 0 или 1, где 0~--- клетка проходима, 1~--- иначе.

\OutputFile
Выведите два числа~--- координаты (строку и столбец), куда следует высадить модуль. Если таких мест несколько, то выведите любой из них.

\Scoring
Баллы за каждый тест начисляются независимо.

\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\end{example}

\end{problem}

